香港足球真係笑話嚟，快啲執柒咗去啦

抽水踩腳打人牌都冇，電子牌壞咗冇緊要，until we score 最重要，撞門撳人又唔駛foul，所以點解啲人話香港足球係垃圾 快啲執柒咗去啦

who cares

你咁留意咪又係傻鳩一個

請猜呢兩球嘅最後結果

躝啦玩具狗

有冇片

榮華